五毛風向已經吹緊停戰

一停左 就會開始失去行動既熱量
信不信由你

weekend睇下點

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

大家一接受成立獨立調查委員會，場運動就Total lost

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國

停佢老母

十一近了

十月一日前停戰

停佢老母
#chinazi

加大力度

因為北京知道唔可以強硬，轉咗向，急於短期內和解。

戰爭啱啱先開始
停乜撚
我地香港人同佢哋有撚排玩呀屌佢老母

停咩停

做相反的

依家係休戰，唔係停戰，為既係避免節外生枝影響9月9美國國會復會通過香港民主及人權法2019

繼續推斬人案，黑警酷刑案，五大訴求，解散香港警隊

OK 丫，可以停
做晒5大訴求先

休到9/9？傻左？
依家到9/9無事發生，美國就唔會夠料推法案

唔洗講咁遠，如果今週未無事發生，柒婆已經可以上京領功喇

敵疲我追！

現實就要妥協

不撤不散
大家唔係唔記得呀？

加你老母
唔好再用支那詞語

用返佢地手法搞佢啫

要全力爭取唔好比人秋後算賬

妥你老母

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

五毛 + 泛民 + ON和理非狂吹 818 之後

現在已經沒有任何能量了

走向2014年的結局

圍警察宿舍

再吹風乜都唔做就等清算玩撚完啦

做野還做野, 未有計應付鬼前之前做大野就要好小心

停佢老母啦 唔係唔可以輸 係唔可以認輸

停？
係邊個日日夜夜擺d 解放軍出黎恐嚇人？
呢頭嚇完果頭就想當冇事發生？

你想玩good cop bad cop 都搵多個角色出黎丫。你自己做晒兩個角色咪即係精神分裂，邊個會理你？

停佢老母戰

幾多人比黑警打到爆曬

都痴線架。
五大訴求係一直大家既共識
一個都未有那來停戰

信

要普選呀你老母想偷雞呀
一係普選一係解放軍
後果自負

縮只係對家為下次大規模滲透做準備

熱量用黎行動架咩

怕節外生枝你話唔衝都算，但和理非既野一定唔可以停，整理黑警作惡紀錄、文宣戰、放映會、展覽乜都好。家下更應該更盡力做好呢d

停咪停囉，10月2號再玩過

無人話停行動

我自己覺得武攻已經無咩位可以升級
亦都無咩即時衝即時見效既目標

反而文攻可以升級既位重有好多
大罷工 塞爆機場
呢d比起衝爆佢老母臭西更加錫到港共春袋應一應

咁9月8日行去美國領事館?
交請願信 請求通過人權法案

明明啱啱1.7M++民意授權，又有幾粒核彈在手
依家絶對係升級最佳時機

和理非升級又好，勇武升級又好
各有各做，互不割蓆，互相支持根本無得輸

連民陣都入紙831遊行到中聯辦 (有咩用意唔洗多講)

依家叫停既除左林鄭我諗唔到第二個

佢地停我地就繼續

往死裡打

push

支持再次勇武

向大陸全面反攻

唔停唔停

唔好俾人帶風向呀,一日未應承我地一日都未贏架

停佢老母。

可以和理非，但絕不能停

始終疲態已現
前線都比人捉得7788
希望大家就算勇武
都一定係安全至上
唔係乜野要走一齊走 要留一齊留
因為留到最後果d 多數都係狗

其實有興趣知既人
一早翻左牆
無興趣知既
黎到香港都唔會嘗試理解
真正應該文宣既對像係外國
特別係韓國人
我接觸過幾個上左年紀 4~50歲既
佢地全部都好清楚香港示威者做緊咩亦都好支持
因為佢地全部都係咁樣走過來

又帶風向

Chi Na Zi

國務卿蓬佩奧向消費者新聞與商業頻道（CNBC）透露，美中兩國貿易官員預期會在下周或10天內通電話，之後相信會面對面開會。不過他重申特朗普的立場，強調如果香港的示威以暴力方式結束，重演天安門事件，兩國要達成貿易協議將更加困難，他希望貿易談判有進展及香港的問題以和平方式解決，這樣對美中來說都是最好的結果，並呼籲北京政府履行在香港落實一國兩制的承諾，以及尊重港人示威的權利。他又強調美國的重要企業在香港有很多利益，如果事情不能和平解決，將會對香港造成重大影響。

紅字就係點解土共要暫時停戰
佢要做個假像比外國知佢地已經平息左今次既運動
同美國繼續拉鋸

美國出到聲 先更加要繼續唔可以停
你比佢外國人覺得件事完左
更加幫唔到你

停戰？條件呢？吹兩句就可以停戰？

唔係驚俾人没收護照同資產呀

真五大訴求定老解

小鳳姐名曲：吹呀吹讓這風吹
中共鍾意掩耳盜鈴，由得佢地喇

我係提醒緊人d 5毛想停戰
你想點

警世呀

停乜鳩 唔准停

推完 再出去開post講823 死線！

Push

一停左就大搜捕同集中營，不了

停乜呀？而家先慢慢開始

停佢老母！一直打撚到10月1亡黨啊

有心理準備打到新年
共狗最叻拖字訣
侵侵都比佢撚左咁耐就知

唔打撚到中共解體都唔得，當我地香港人好恰

大陸真係好驚出解放軍

推

放心
港共唔會俾你停架
明日大愚
智能燈柱
滅廣東話
買中共電
仲有大把引戰技未出

停佢老母

依家 818 竟然被對手讚！
証明係要改善

一人一個方法 令記者喺政府記招中重拾爆炸攻擊力

有咩好建議？
或者有乜 bargaining power?

因為前排彭斯正式將香港問題同貿易戰掛勾咋
又想用勿干涉中國內政呢招嚇下人 點撚知人地今次唔似以前咁唔理你就算
玩撚大左喇習敗北

一手軟一手硬係佢哋慣用技倆，妥協就會輸哂同被秋後算帳

星星之火 可以燎原...
直接可以接觸材料係有機會喚醒人心

2014年真係前車可鑑

佢地驚9月美國會制裁官員，大家唔好理，今舖係show hand, 香港人一退，等住我地嘅就係大搜捕大換血大清算，全民監控，香港人唔係贏就係輸，冇中間

五大訴求，缺一不可

停？9月先係血肉戰場

「禍必及妻兒」就黎開學，請全港學生一齊杯葛及排擠犬二代

警世界post 推!

攬炒都未到

推呀 唔可以今3呀

停你老母

擺明係

[認真]警犬應該仔細考慮9月開學要唔要俾小朋友返學

短期内應該又要輪到勇武出場？

今日元朗 明日香港